

Relation Multiverse in only Universe and Relativitation Law Albert Einstein with  
Imaginary Number

[*Revised*]

by : Samuel Hasiholan Omega Purba, S. Tr. T.

Teknik Elektro

Prodi Teknik Robotika dan Kecerdasan buatan

Politeknik Negeri Batam

$$\Omega = (\{6 \times (4 - \pi)\} - \pi)$$

$$\Omega = \left( \left\{ 6 \times \left( \frac{(28 - 22)}{7} \right) \right\} - \pi \right)$$

$$\Omega = \left( \left\{ 6 \times \left( \frac{6}{7} \right) \right\} - \pi \right)$$

$$\Omega = (-2)$$

$$2 = (-\Omega)$$

$$\sqrt{(-1)} = \left( \left\{ -\left( \frac{2}{2} \right) \right\}^{\left( \frac{1}{2} \right)} \right)$$

$$\sqrt{(-1)} = \left( \left( \frac{(Omega)}{(-Omega)} \right)^{\left( \frac{1}{(-Omega)} \right)} \right)$$

$$\sqrt{(-1)} = \left( \begin{matrix} (-1) \\ \left( \frac{f(Omega)}{f(-Omega)} \right)^{(f(-Omega))} \end{matrix} \right)$$

$$f(-Omega) = \left\{ \left( ((-Omega)) + \pi \right) - \pi \right\}$$

$$f(Omega) = \left\{ \left( \pi - ((-Omega)) - \pi \right) \right\}$$

$$\sqrt{(-1)} = e$$

$$e = \left( \begin{matrix} (-1) \\ \left( \frac{f(Omega)}{f(-Omega)} \right)^{(f(-Omega))} \end{matrix} \right)$$

$$\sqrt{(-1)} = \left( \begin{matrix} (-1) \\ \left( \frac{f(Omega)}{f(-Omega)} \right)^{(f(-Omega))} \end{matrix} \right)$$

$$\sqrt{(-1)} = \left( \begin{matrix} (-1) \\ (1 + \pi)^{(f(-Omega))} \end{matrix} \right)$$

$$e = |(-0,05826397146254458977407847800238)|$$

$$\Omega = (-2)$$

$$\Omega = \left(\frac{22 - 36}{7}\right)$$

$$\Omega = \left(\frac{22 - \{6 \times (28 - 22)\}}{7}\right)$$

$$\Omega = (\pi - \{6 \times (4 - \pi)\})$$

$$\Omega = ((7 \times \pi) - 24)$$

$$1 = \infty$$

$$\frac{1}{\infty} = 1$$

$$1 = 1$$

$$\infty = \infty$$

$$\frac{1}{\infty} = \infty$$

$$1 = \infty^2$$

$$1 = \infty^2$$

$$Omega = ( -2 )$$

$$( -Omega ) = 2$$

$$1 = \infty^{( -Omega )}$$

$$1 = \infty^{( -Omega )}$$

$$Omega = ((7 \times \pi) - 24)$$

$$( -Omega ) = (24 - (7 \times \pi))$$

$$1 = \infty^{(24 - (7 \times \pi))}$$

$$v = \frac{S}{t}$$

$$t = \frac{S}{v}$$

$$t = 24$$

$$t = 7$$

$$S = (7 \times v)$$

$$v = (7^{(-1)} \times v)$$

$$S = (24 \times v)$$

$$v = (24^{(-1)} \times v)$$

$$1 = \infty \Big( (s \times v^{(-1)}) - \big( (s \times v^{(-1)}) \times \pi \big) \Big)$$

$$\begin{aligned} & (f(a) + 17) - (f(a) \times f(b)) \\ &= \Big( (24 \times v) \times v^{(-1)} \Big) - \Big( \Big( (7 \times v) \times v^{(-1)} \Big) \times \pi \Big) \end{aligned}$$

$$\begin{aligned} & \Big( f(a) \times \Big( 1 + (17 \times f(a)^{(-1)}) \Big) - f(b) \Big) \\ &= \Big( (24 \times v) \times v^{(-1)} \Big) - \Big( \Big( (7 \times v) \times v^{(-1)} \Big) \times \pi \Big) \end{aligned}$$

$$\begin{aligned} & \left(f(a) \times \left(1 + \left(17 \times f(a)^{(-1)}\right)\right) - f(b)\right) \\ &= \left((24 \times v) \times v^{(-1)}\right) - \left(\left((7 \times v) \times v^{(-1)}\right) \times \pi\right) \end{aligned}$$

$$\begin{aligned} & \left(f(a) \times \left(1 + \left(17 \times f(a)^{(-1)}\right)\right) - \pi\right) \\ &= \left((24 \times v) \times v^{(-1)}\right) - \left(\left((7 \times v) \times v^{(-1)}\right) \times \pi\right) \end{aligned}$$

$$f(Samuel) = \left(f(a) \times \left(1 + \left(17 \times f(a)^{(-1)}\right)\right) - f(b)\right)$$

$$f(a) = \left((7 \times v) \times v^{(-1)}\right)$$

$$f(b) = \pi$$

$$1 = \infty^{f(Samuel)}$$

$$\frac{\infty}{1} \log 1 = f(Samuel)$$

$$v = \frac{S}{t}$$

$$c = \frac{S}{t_c}$$

$$E \, = \, (m \, \times \, c^2)$$

$$E \, = \, \left(m \, \times \, \left(\frac{S}{t_c}\right)^2\right)$$

$$f(Samuel) = \left(f(a) \times \left(1 + \left(17 \times f(a)^{(-1)}\right)\right) - f(b)\right)$$

$$1 \, = \, f(a)_{\log((7 \times v_c) \times v_c^{(-1)})}$$

$$E \, = \, (m \, \times \, v_c^2)$$

$$v_c^2 \, = \, \frac{E}{m}$$

$$v_c \, = \, \sqrt[2]{\frac{E}{m}}$$

$$v_c \, = \, \left(\frac{E}{m}\right)^{\left(\frac{1}{2}\right)}$$

$$1 = f(a)^{\log\left(\left(7 \times \left(\left(\frac{E}{m}\right)^{\left(\frac{1}{2}\right)}\right)\right) \times \left(\left(\frac{E}{m}\right)^{\left(\frac{1}{2}\right)}\right)^{(-1)}\right)}$$

$$1 = f(a)_{\log 7}$$

$$1 = 7_{\log\left((7 \times v_c) \times v_c^{(-1)}\right)}$$

$$1 = 1$$

$$1 = \infty$$

$$\infty = 7_{\log\left((7 \times v_c) \times v_c^{(-1)}\right)}$$

$$\infty = 7_{\log\left((7 \times c) \times c^{(-1)}\right)}$$

$$7^{\infty} = \left((7 \times c) \times c^{(-1)}\right)$$

$$7^{\infty} = \left((7 \times c) \times c^{(e^2)}\right)$$

$$7^{\infty} = \left((7 \times c) \times c^{(e^2)}\right)$$



$$e = |(-0,05826397146254458977407847800238)|$$

$$e^2 = (|-0,05826397146254458977407847800238|)^2$$

$$7^\infty = \left( (7 \times c) \times c^{(|-0,05826397146254458977407847800238|)^2} \right)$$

$$(7^\infty \times c^{(|0,05826397146254458977407847800238|)^2}) = (7 \times c)$$

$$(7^\infty \times c^{(|0,00339469037058821034355510751738|)}) = (7 \times c)$$

$$c = \left( (7^\infty \times c^{(|0,00339469037058821034355510751738|)}) \times (23 \times 7^{(-1)}) \right)$$

$$c = \left( (7^\infty \times c^{(|0,00339469037058821034355510751738|)}) \times (23 \times 7^{(|0,00339469037058821034355510751738|)}) \right)$$

Conclution :

“ Speed’s Light equals Contant 7 squares

(|0,00339469037058821034355510751738|) times Speed of Light times 23  
times 7 squares (|0,00339469037058821034355510751738|). ”

Quote's :

“ Rakyat yang bodoh adalah Investasi Pejabat yang jahat, dan Masyarakat yang Pintar sangat Berbahaya bagi Pejabat yang jahat. Pendidikan adalah Senjata terkuat untuk melawan kemiskinan. ”

Founder : BeruangLaut.ID (Samuel Hasiholan Omega, S. Tr. T. )

~ Samuel Hasiholan Omega Purba, S. Tr. T. ~

Bachelor of Robotic's Technology and Artificial's Intelligent

[“ Politeknik Negeri Batam for International Future ”]

#SAVEACEH

#SAVEMEDAN

#SAVEPADANG

#SAVEINDONESIA

#NOBLESNOINDONESIANYES

#HIDUPMAHASISWA

#HIDUPRAKYATINDONESIA

#HIDUPWANGSANUSANTARA

#BHINEKATUNG GALIKA

~ Saudara – saudara Sebangsa dan se-Tanah Air. Kalau jadi Hindu, jangan jadi orang India. Kalau jadi Islam, jangan jadi orang Arab. Kalau jadi Kristen, jangan jadi orang Yahudi. Tetaplah jadi orang Nusantara, yang Kaya akan Adat, Budaya yang Kaya Raya ini. Ingat wahai, Saudara – saudara, musuh yang terberat adalah Rakyat sendiri, Rakyat yang mabuk, akan Budaya luar, yang mabuk Agama, yang

rela membunuh Bangsa Sendiri, demi menegakkan Budaya asing. Jangan mau diperbudak oleh semua itu. Tetaplah Bersatu-padu, membangun Negri ini tanpa pertumpahan darah. Hai Anak-ku, Cipta segala yang kau mau, jangan ceritakan derita dan sakit ku kepada Rakyat, biarkan aku yang menjadi korban, asal Indonesia Bersatu. Ini aku lakukan demi Persatuan dan Kesatuan dan Persatuan Keutuhan Bangsa. Jadi kan derita ku ini sebagai Saksi. Bahwa Kekuasaan Presiden sekalipun ada batas nya. Karena Kekuasaan adalah Langsung dari Tangan Rakyat, dan Kekuasaan di atas segala nya adalah Kekuasaan Tuhan Yang Maha Esa (Y.M.E). Merdeka!!!!. ~

- Soekarno -

#LAWANPEMERINTAHINDONESIA  
#KORUPENDINDASRAKYATINDONESIA  
#DENGANPENGETAHUAN